MEME接力, 主題: 69遊行

SEND錯 SOR

條條大路通陰間

SOR 唔知點解硬係有D尷尬
等高手出招